最近係咪有個youtuber買吹氣公仔

整左個開箱片
前幾日聖誕party聽我表妹講佢有份去果個咩旺角街頭聚會
好撚多MK妹果日
條友同㭍頭聲有合作片
大家點睇佢

過到嚟，佢有post 埋咩開耳機片上嚟
比人負評到仆街仲覺得自己好啱

垃圾抄日本youtube 拍攝手法 剪片風格 講野 手勢

條友叫Sunny，懶係rapper咁，確保大家講緊同一個人先

係

唔清楚
不過應該係

原來又係抄9人
有邊個日本youtuber風格又係咁等我睇睇

日本全撚部紅既都係呢種style

利申 唔覺得係抄

好中意sunny 佢d片睇完幾開心

剩係貓天同hikakin都唔同啦
係佢抄最出名嗰啲啫 唔代表合理化wor

只可以話睇得幾開心 有冇抄襲就見仁見智
不過Men club 件事

咩men club，爆d離聽聽

Men club又整返個吹氣公仔 又一樣用siri把聲
咁樣唔知叫唔叫抄襲呢

佢 live 成日屌7人，好撚好笑
佢話人on 9自己又 on 9 9 咁回應人

召集下個 live 一齊追擊佢!

條友勁撚串

好憎佢

下次 live 一齊串 9 佢

香港黎講算幾好

之前覺得佢d片幾好笑
有次無聊睇佢做live
點知佢真人好串語氣又差
人地問佢問題又話自己講過好多次
叫網民答返問佢個個人
心諗成日長開睇你做live咩

一直留意開日本youtuber 以前有一次呢條友上高登開po推自己條片 好奇心之下就㩒咗入去 屌 佢好似瞓捩頸 仲有條片完全抄日本啲YouTuber 之後佢俾人插到上天花板

好似道友果條友？

有冇高登 post 條 link

大家注意 呢個post打水味濃 係咁叫人上live睇佢 真係無人理點會特登開post

比MR LOVE 綠帽個個

個樣似呀舜

笠笠豬新識左班台仔

無聊會睇佢live, 語氣係一般，唔夠大方得體

你呢個係第二個黎，我都想搵返佢個channel

屌，搵返

邊個黎

些些巴打 !

條撚樣衰在太有自信

係香港做創作真係慘過比肥婆鐘意
做咩都比人批評到成屎都不如
相比起侏儒sing，大賓周，笑波子
佢都算正路啦下話

佢開live串撚到

好似唔係同一個人嚟架 巴打

d風格抄社長抄到出晒面

Agger 覺得幾好笑 拍片幾有心
不過睇左一陣live係有啲串

條友抄都算
仲串柒柒咁講到自己好合理咁
屌佢就話人唔好睇死香港人

比起達哥屎都不如

欣宜咪持住你屌我就係你歧視 唔諗下係咪自己抵屌

都唔係樓主講個個

開頭睇佢啲片幾好笑 後尾愈黎愈技窮 全部都係特大xxx
睇過幾次live 好寸 冇禮貌 成日屌人冇睇曬佢啲片同live
屌完人成班mk和應就覺得自己好型 之後唔會再睇

社長

其實黎到依一刻我都唔知你地有咩咁值得屌
都係無野做既時候開youtube睇hea下笑下姐
都唔明你地咁肉緊個個都吊一餐先安落
可能我真係唔明毒撚咩心態

特大個d還好，但後面咩觀眾live真係好on9

睇左佢live之後反感左

吊乜春呀
屌呀 你死返高登啦

陰公，駁唔到